[I/A/PC] 龍珠 z bucchigiri match [1] 1周年入坑時機

遊戲形為實時1對1對戰卡牌遊戲
隻game特點係用html5整概網頁遊戲，完全唔使安裝，只要用個browser就玩到
絕對適合扮工室人士遊玩

遊戲網址:

小小簡介：

廢話少講，網上偷左啲圖比大家J

game今日開始1周年
每日1次免費10抽，係入坑大好時機
我自己都冇玩成大半年
多人入坑一齊玩的話我再試下出教學

無人應嘅，唔好玩咩？

好在都仲有你覆

隻GAME只限日本區
點先玩到

其實幾好玩

用ios點玩？
用openvpn都load唔出畫面

冇鎖區呀

幾好玩
不過真係比較少人玩
佢啲卡同動畫都整得幾靚
最大缺點 係用手機玩 收得差少少 就會斷線

原來有post
但竟然無人推

點解冇人玩嘅

我拍左好多片
諗住整教學
不過無咁快 好懶

卡種有分
1.limit breaker (變身/合體)
2.booster (buff自己)
3.bomber (爆發 打傷害)
3.supporter (俾buff其他人)
4.jammer (根據效果要求 逆轉AR勝負 唔一定係好 因為你本身贏 會轉為輸)
5.striker (攻擊buff為主 如 打多一次 )
6.attacker (都係striker差不多 效果係+AR 打多次等 )

效果種類就好多唔同

觸發效果就有分
1.手牌上
2.攻擊時
3.公開張卡牌時
4.AR計算時
5.攻擊完後退時
6.用完後放咗落右下做support時

玩法係鬥大
卡左上角個數字 黑色圈圈 Game入面叫 AR
AR大過人就會贏
(除非上面Jammer情況 就會逆轉勝負)
贏咗每一次對戰就會加一氣 黃色圈圈
贏左之後就會扣輸家既血
打和就各扣1000 無氣加

血就係右下條Bar
有三段
綠色為 普通
去到中間橙色為 本氣
去到紅色為 超本氣
以上 本氣 超本氣 通常係用作 發動效果
超本氣 可以觸發 本氣 效果

用完張牌就會落去 紫色圈圈
紫色圈圈都有一種狀態
0-2張牌為 普通
3-5張牌為 覺醒
6-7張牌為 超覺醒
超覺醒 可以觸發 覺醒效果

出完第七張牌就會洗牌
無哂support卡
由0-2張牌 普通狀態 重新開始

總共有21回合 即會最多洗兩次牌

以呢張格古達為例
佢有Attacker and Striker
主要用黎做輸出

Attacker效果係 本氣 + 超覺醒 狀態就會自己喺AR計算時+4AR
即係會由1 變成 5
例如如果佢第一轉已經變成AR5
咁第二轉再發動效果就變AR9
第三轉再發動效果就變AR13

Striker效果係 只要人地對手出張牌係 紅色屬性 或者 布洛尼 就會打多一次 (效果一個round可以觸發兩次)

呢張杜拉格斯仔
就limit breaker同Booster
呢張limit breaker 效果係玩合體
要support卡有一張 幼年期 cat 既孫悟天
完左就會合體 (只可以合體一次)
例如你有其他有合體效果既卡 合咗體呢張就唔會合體 反之亦然

booster就係喺覺醒狀態時
如果呢張喺手上 每回合加 500bp
max 加 1500 喺每輪洗牌
(咁當然合左體就無咗呢個效果)

合咗體後
(頭先漏左defender)
係defender
奇數(單數)回合減傷 10000 (AR計算輸)
如果 本氣 超覺醒 狀態就會打多一次 (AR計算贏)

Bomber就係
偶數(雙數)回合未做AR計算時 先扣人地 5000 然後再AR計算
如果 本氣 加 覺醒 狀態下
完成AR計算後 退返張牌上手
即係多多張AR6打

例如 你雙數回合出佢先扣人地5000
再喺 覺醒 本氣 狀態
退返上手牌
下回合單數再打出去
輸都起碼有減傷10000

呢張悟空都係limit breaker
第一個係
要有(無限)喺support
咁呢隻退場時就會變身

第二個係
自己或者敵人有3氣或以上，
或者敵方support有菲利
就會變完身先入去做AR計算

變完身佢就會變成
Striker and Attacker
本氣 就打多一次
超本氣 就再打多一次

呢隻自在極意

Support效果係 如果AR計算打和(game內稱之為 激突) 而你果隻係 孫悟空 同 第七宇宙Cat 就count你贏 如果 本氣 狀態 就會加多10000 bp

Bomber效果係 本氣 狀態就 一開牌扣4000人地血先
如果人地有第十一宇宙做support 就會扣12000

Jammer 效果
如果有 斯路 喺support 就會逆轉勝負

Bomber效果
如果喺 超覺醒 對面有 三張或以上地球人cat 就打敵人佢BP既血量

垃圾GAME一隻
當你勝率高到某個位，佢就會NERF你抽牌
必輸
次次連贏一後時間天下大會(打電腦) 一星期左右
就會輸到仆街
電腦永遠抽到嘅牌係AR大過你1
去到後面佢就會多氣過你
每次比AR都只會係電腦贏
完全冇戰術可言
ON撚99抽牌上輸比佢
垃撚圾GAME

有無諗過係人問題
唔識砌牌組 或睇人地咩牌
係on9 dd

見冇乜人玩咪費事再推
我自己都好少玩，日日login抽卡就收工

唔識砌牌唔識睇牌就唔會連勝啦
對戰都升到上Z rank 打神 rank 都有時贏到
講緊天下第一上級啲電腦boss呀懵撚
佢計撚住啲牌 抽返嚟嘅牌點都大撚過你呀
戰術冇用呀懵撚
唔係話次次都係咁
而係佢到某個時間點就set 好左會咁樣抽牌 等你天下pt 冇升得咁易
睇清楚先回啦懵撚

咁呢種叫輸唔起
贏就技術
輸就內定

btw 2017年就想無痛自殺
人生輸家 難怪打機都要怨天怨運氣

世界上有一種人注定廢
就係你呢種
輸就賴運氣
贏就靠自己
生活不如意就賴命苦
要生要死

可憐係你身邊受你負能量既人
遠離好友 咪害人啦

人地都係屌隻game姐 你就人身攻擊